[國際戰線] 澳媒報導：中國隱藏病毒真相

25分鐘 特輯 diu 9 中共.
同我係twitter share !!!

fuck china up

Fuck g na

正喎

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

正

推上twitter啦